好彩山竹打唔正

打唔正都搞成咁